如果Mirror係黃金聖鬥士咁應該點分?

雅典娜 花姐

城戶花姐

獅子艾奥尼 Anson Kong

姜應該係雙子座

咁Error 4子係咪星矢同一輝.......

lokman 白羊穆
Jeremy 雙魚

仆街，入黎見到就笑撚左

白羊座 Lokman (隊伍支柱)
金牛座
雙子座
巨蟹座
獅子座 Anson Kong (傲氣)
處女座
天秤座
天蠍座
射手座 姜濤 (主角光環)
山羊座
水瓶座
雙魚座 Jeremy (妖妖地)

馬鞍山巨龍有金牛feel 大大份好阻掟

Jer似水瓶座 卡妙個feel

咁Alton 呢？

金牛座 星座撚（最大隻）
處女座 anson lo

alton都係肌肉人,可以做童虎

12星座邊個最廢俾佢

脾氣最差既俾Edan 最鍾意搶風頭就俾Anson Kong

金牛座standley
第一個比人skip既聖鬥士

星座撚當然係獅子座
人哋造星都講到明

咁193肥仔poki阿Dee分別係邊個青銅聖鬥士